{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027060",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 양주덕정역DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場はお店の裏側に位置し、計18台の車を駐車することができます。 駐車条件は1万ウォン以上の購入時に1時間適用され、車両2台まで可能です。 1時間後には10分当たり300ウォンが追加で加算されます。 この駐車システムは、木曜日から水曜日まで 07:00 から 21:30 まで運営されています。 公共交通機関を利用してお越しの場合、電車1号線徳井駅1番出口からボンウジェ交差点方向に650mの距離で徒歩約10分かかります。 自動車をご利用の場合、東豆川方向のKB国民銀行徳井支店の隣に駐車することができます。 店内で提供するドリンクメニューは様々な種類がございます。 カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車可能な駐車場はお店の裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は計18台です。"
        },
        {
            "question": "駐車条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車条件は1万ウォン以上の購入時に1時間適用され、車両2台まで可能です。1時間後には10分当たり300ウォンが追加で加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間は木曜日から水曜日までの07:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用してお店に行くにはどうすればいいですか？",
            "answer": "電車1号線徳井駅1番出口からボンウジェ交差点方向に650mの距離で徒歩約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "自動車でお店に行くにはどこに駐車できますか？",
            "answer": "自動車をご利用の場合、東豆川方向のKB国民銀行徳井支店の隣に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "提供されるドリンクメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "提供されるドリンクメニューは様々な種類があります。カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 827
    }
}